炎亞輪屌鳩小粉紅：祝你全家死

岩岩微博睇到
台灣勇武明星

牙輪

炎亞輪：祝你全家死
fisherman lok: nmsl

正

港台明星被封殺，大家要成為一個旗幟鮮明本土派嘅藝人攞返個市場

連登喺中國係咪封咗

好撚型

再罵我一千遍我都繼續話

NMSLese

有料

yes

炎亞輪：死全家啦你

隻支那仔要用vpn同alan互屌真係笑撚死

炎亞倫真係好真
東亞明星好少敢喺商業活動以外嘅事情上表達自己嘅意見
雖然我可能同佢喺好多事情上都有唔一樣嘅睇法 但都好佩服佢唔岀聲 好多東亞明星比我感覺似機械人多過活人
Btw有冇可能係改圖

推
上熱門

地震學家
演藝勇武派

男神

敢岀聲*

要fc 我利申左係微博睇返來

不嬲都鍾意佢

幾撚夠POP

有骨氣

屌，有少少鍾意咗佢

好想知佢點解唔識老J左十幾年都係咁靚仔

父哥都用緊vpn唔見你串佢

小雨盟主之後睇終極幾鐘意佢

炎亞綸觀察出下雨會引致地震
敢言值得加分

呢期微博有咩睇

原來單野一日前

要不是我微博之父 大家又冇得食花生了

溝緊條四川妹

唔驚真係全家死咩。。。

亞綸

出埋6c信

真男人

型到

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

即係點?
地質學炎教授比人屈?

唔好推呢種弱智明星上熱門啦
寧願支持本土明星都唔支持奶過共台星

係賤登留言冇用，係撐就follow

定係女人？

有封咩 上次去完上到連登喎 邊區上唔到

炎亞輪同小粉紅開火咀炮
應該係咩屬性?

有名你叫炎亞輪，仲唔係火屬?

屌你輕鬆上熱門第一

咁少回覆都上熱門

屌你
得閒到上微博
不如上埋save hk香討

唔反佢了

我覺得係念屬性
因為咀炮係心靈攻擊
應該叫念亞綸

其實之後有地質學專家出黎講返
落雨真係會引致地震

NMSL

應該真係有屌粉紅
但佢係因為忍唔到粉紅屌佢先 佢先反擊

啲人點reply佢呢個post?

佢之前的確怒屌譚生菜

得罪孟馳大佐

型

冇我上微博搬野比大家睇
大家邊有得笑？

有冇人睇得明小粉紅噏乜柒

輕鬆

正！

以前睇終極一班就係睇佢

唔好用匪語

藝人方面真係LGBT嗰啲敢言勁多

話佢雙面人 台蛙之類

樓主cap圖入面嗰個上帝之鷹 真名叫做孟馳

好man

得微博邊夠㗎
上埋我上面講嗰啲

本身覺得呢D小白臉黎,靠個樣搵食
點知咁有內在美,小妹又濕哂

save bam鳩左我
開新ac又唔比我入

save hk

唔可以唔支持

唔好跪低啊

要命的小雨！

好撚型

成個toyz咁

又係福建五毛
唔知佢戶口有無$10

之前佢屌 譚德塞比粉紅屌到半跪左一次
佢今次直接6c信算

當年無追錯人

炎亞輪Ig 大家入去支持勇武

好撚勇 以後唔笑你地震學家

你拉佢post 佢上唔到熱門會嬲

春卷淨係識潛水

NMSL不過句嘢係變左出自台灣人把口

唔笑佢地理學家

繁體字好睇好多

人哋自稱係博士嚟㗎

有骨氣 有勇氣

你又知我咁岩想搵嚟follow嘅

好細個就出道
依家先34歲

佢啲男朋友個個都好靚仔

笑乜9

地理博士轉職變手足

佢比大陸封殺無左幾千萬台幣 都咁敢言 respect

其中一個

我細心

可能你用香港卡

唔係 當地買sim卡 個台叫大哥大

搵大陸錢仲可以屌返大陸人

大陸人都有分三六九等

哇原來佢細吳尊成7年

當年佢暗戀汪東城

炎亞綸真係好撚型❤️不枉係最有性格兼我最欣賞嘅台灣藝人！

一腳踏三船 仲要個個都係靚仔 冇返啲本事都唔得

佢話中國唔係台灣喎
大哥大唔係台灣架咩

咁都叫靚仔

立即重聽炎alan的歌！

你試下去問下你身邊的女同事 睇下佢哋會唔會覺得佢靚仔

人哋同日本波瑠拍劇呀

下面嗰個小學雞到

好撚型，溝死仔

真

但點解佢呢個立場點解仲可以用到微博

冷藏
擺明立場
爭取支持/多啲支持

屋企女人話唔靚

你係咪嗰啲覺得姜濤唔靚仔 韓星唔靚仔嗰啲？ 咁冇嘢好講

我覺得可能真係本人 非改圖 因為支那人鬧人唔係咁樣
佢地會「祝你死全家」
圖入面係「祝你全家死」
根本唔同語法
係本人啦

韓星先唔講住 但你拎條大陸仔出黎做例子............

覺得姜濤唔靚仔
但炎亞綸好撚靚仔 望住都想追住嚟奶

不反亞輪了

中国人鬧人係咁
應該對中国以外d人黎講係0殺傷力

支那人

小丑一隻

支你老母

大哥大咪係中國架囉 你心目中嘅中國喺邊度？

先知嚟架喎

返去牆內就係愛国英雄

D支那狗真係當隻痰得菜係契哥

NMSL!!!!!!!!!!!!!!!!

好正

推

咁台灣係唔撚係屬於支那呀？
當地 大哥大

佢好似不嬲都好勇

我幾時有講過台灣屬於支那呀on9

佢靜係識食女

咁撚型

咁都搵到？！

你係咪痴撚線

Tui

台灣大哥大於1997 年 2 月 25 日設立，同年取得政府核發第一類電信事業特許營運執照，為第一家於台灣證券交易所上市交易的民營電信公司，也是首家推出 WCDMA 系統之第三代（3G）行動通訊服務業者。

你睇返呢個月之後變返隻無牙老虎
美日認真撤資一出 中共就連債都還唔起

好柒大哥大係邊既都唔知

支那共匪同中國識分未？

屌你老母 柒咗就認啦
仲死撐

你要認共匪做中國就死返入你老母個臭閪度奶下先啦柒頭

唔係我嘅功勞 係呢條友一早畀人起咗底

D共狗放上網以為D人會圍屌炎亞撚
點知反而幫人上位

搶口到

真係估唔到佢咁勁
細個覺得佢係世界仔類型

( Show Blocked User - 大師沈振盈 )

丁小雨
盟主

又要重溫

屌你老母 港父日日都上熱門嘅 唔拜你為師都唔得

好撚型
想俾佢屌

屌知道呢個title嘅
真係好老有返咁上下年資睇台劇

我先

福建人出黎

咪又係話人乸型話人老母有病同屌人老母
利申鳩估

識野你有潛質呀

你係女嘅話就收皮啦
輪輪鍾意男人㗎
你冇賓州嘅話連入場券都冇

［行動po幫推］ 明天5月8日上午十時金鐘 全民野餐

未見有炮火 留名待命

衝出嚟...

我細個覺得佢好MK
但而家有留意吓佢Facebook
佢對社會同埋世界都幾多睇法
睇得出佢希望可以令到大眾關注唔同嘅議題

飛輪海

阿瑞斯之手

雖然係膠面 但好撚型

正呀喂

佢雨革已經有出聲，大大力錫

係your mom is died

型到嘔

好型

好少有錢仔會係手足同咁關心政治

型撚到 呢啲先叫明星

呢d人我欣賞
會關心社會同世界大事

屋企仲有一埋炎亞綸 yes card😍

辛苦你喇ching

對佢改觀
印象中佢係一個罐頭都唔識開嘅二世祖
估唔到比好多偽人貼地

嘩 咁嘅尊容同炎亞輪講嘢會唔會好自卑
btw個樣exactly係d毒撚鍵盤戰士

自己係個d就係
莫文蔚咁多次發聲撐同志平權 結果都做護旗手

呢幾年嚟我深切體會一樣野：切忌溫水煮蛙

好似小朋友 唔叫靚仔

型撚到，有錢仔 仲要係手足唔奶
睇到fb佢一直都有關注時事 好撚正
可以follow佢ig支持下 @aayan1120

性格真心好

記得之前唔知邊度大量降雨成塊陸地下沉左少少

炎b

炎B敢愛敢恨又靚仔

唔算啦
佢天生靚仔小白臉樣
汪東城就真係膠人

月中播
公視 NHK合作

Push.

咁不如奶共fb ig都唔好上
上有d巴打微博收集下情報其實幾有用，
有用過連登圍爐

飛落海就係鐘意佢同吳尊

吳尊奶共

台灣明星靠台灣養得起自己

香港人好少支持本土香港明星, 所以去賺中共錢
不過其實係整體風氣要變
香港人唔支持本地創作->本地歌星明星搵唔到錢生活唔到->去第2度搵食->香港創作因為無錢所以水平低下->香港人覺得本地創作低質所以唔支持本地創作->本地歌星明星搵唔到錢

要打破呢個困局
大家一定要多多支持文化圈
黃圈唔係淨係得飲食
(唔係盲撐, 但起碼比個機會先)

簡單翻譯下
第一句
首先，個小粉紅將炎亞綸改成炎亂綸
小粉紅話炎亂綸既意思係你媽得了陰道炎，出門被火箭亂爛，最後讓萬狗輪爆了
第二句：鬧炎亞綸係可憐既孤兒
第三句：粗口黎應該大約係我地DLLM既意思
第四句唔識好高深支那人先明
第五句:臭狗
第六句:小粉紅問奶你啊媽屍體係咪好正呢
第七句:小粉紅話應我啊死乸型(小b唔知乜意思)
總結全部都係廢話

炎亞綸飛落海既時候已經真到不得了，飛落海車禍事件之後被要求假唱，到佢部分既時候將個咪俾觀眾場，即刻拆穿假場，完全唔俾佢三個隊友面（佢哋丟架在先，車禍現場佢果日唔係到），以此抗議

結果咪成班酸民自己7左無常識走去笑人

cls 不枉當年咁多人鐘意你

炎亞輪: ㊗NMS
NMSLese: QSWL

炎亞綸好靚仔 又夠真
性格格好好 唔似其他奶共偽人

不要再說了
諗住佢係最正氣

好型
相比下佢三個前團員真係又陰濕 奶共奶到雪雪聲

無封既話 連登一早淪陷

封左
要香港買定卡先上到

好型
好驚佢出事
佢好似仲有上大陸節目

敢言個班明星 大部份都係gay

旗幟鮮明

統神

佢叫aaron

亞綸
藝人嚟講 佢真係好敢言

同性戀一定會俾支共打壓
同香港人係命運共同體

收皮啦你，人地屌鳩啲支那人緊係支持啦

地震學專家炎亞輪

北京19律師事務所向台灣公民發律師信

審理地方喺邊

難怪佢同飛落海成員關係差。個個奶共時佢屌共

睇錯

連登仔之前先串人整容,GAY佬

點會佢哋連帳號卡都唔識買

支那人真係痴撚線，炎亞綸鬧譚德賽都係辱華乜隻力架都變左支那人

最強偶像

NMSL 進化版

清算奶共藝人正式開始

連登仔黎？

死全定勁過死老母

承傳中華文化只有一個國家，台灣
但佢唔一定要叫中國台灣已經係華人心中no.1

又幾靚

諗起本身好敢言嘅蔡康永，結果都係去中國搵食

波瑠？ 唔算靚 但拍劇係吸引

不屑人民幣嘅藝人真係可以上神枱

炎仔雖然之前成日鳩嗡出事
但今鋪講事實姐

當年冇追錯偶像
同以前一樣咁敢言

想瘋狂聽佢講日文

以前睇霹靂MIT已經覺得佢好型

Btw佢係台灣開左鋪頭 賣緊乾拌麵
希望大家可以大大力懲罰下佢

支持佢
芝麻死全家

Up

nmsl

中國澳門都仲上到

短髮先吸引
佢又唔信邪留返長
一震套戲仆直架啦

反共亞洲明星（王明志、炎亞輪）
香港好似冇乜一線既反共

15年前

只會越黎越少
港台個個都想上支那發展
後生嘅都係

因為係minority

btw人哋個英文名叫arron唔係alan

佢當左兵未

又唔係咁直接既太概好似話落雨會令到水壩之類增加壓力壓到地層有磨擦

宜家係大陸俾人封殺左啦傻西..

嘩屌 型撚到

香港有無邊個咁有霸氣

靚仔得嚟又大碌

公視+NHK
依個合作不得了

炎亞輪真係由內型到外

中共人係世界文明頭號敵人

唔屌香港人轉頭都偷笑

香港人鬧人真係好廢, 剩係識講屌你老母
人地一開口就, 你媽死, 死全家

係咪香港人特別咸濕至會咁

真男神。。。。又靚仔又夠薑

借勢同炎仔向日本人宣傳下
佢劇 下周六就播

cls入佢ig一睇仲以為入錯ig

點解個樣可以同飛輪海個期差咁遠

小粉紅：你媽死了
炎亞綸：你家死了

TGSL

好型呀

落雨真係會造成地震我地怪錯阿綸

我仲記得當年暑假好多屁孩開分ac，話自己係孫悟空，地震原因係佢岩岩同貝吉塔(比達)隻揪有啲就開分ac話自己係三國人物，柯南，烏龍派出所去洗佢版

上面大大隻VPN

其實佢都幾有guts

早排先去左蝗國拍綜藝節目賺人仔 係咪即係自斷米路

Btw 同節目仲有老是常出現既黑鮑 仲有明道

你是地理系嗎

我記得佢好似有份俾人報參軍

唔小心負評
Btw點解可以咁撚樣衰

咀咒師，邊係連登仔個皮。

有錢仔唔需要返支那搵食講咩都得

佢唔膠㗎 你睇返以前終極系列一樣樣㗎
汪東城就real膠

me2

去睇汪呀姐跳熱咖啡啦
佢係本土明星嚟㗎

我明 但真係有陣膠鋪左係塊面咁

d小粉紅真係好撚煩，成鳩日翻牆打嘴炮

點解死都要加emoji 成件事變咗好低能

幾多人反對護照封面改做台灣你知唔知

佢夾波瑠又好似幾好feel咁

仁王個波瑠正撚到

照妖鏡

唔好玩啦 姜濤

可能LGBT都有關係
不過佢本身就已經幾火爆 有嗰句講嗰句唔怕得罪人嗰種

用vpn 去罵人

唔識。但推

炎亞綸：我有錢有樣有名 小粉紅

型撚到

同中國祥比即見高下

叫孟達

型撚到
香港班撚頭剩係道歉

連登應該block左內地ip?

都真係
可能因為lgbt都對抗慣主流社會既流言蜚語
比較傾向做自己

push

Ching hoball

小學已經係飛輪海fans

4個中我覺得佢最靚仔
吳尊果種樣俗

我唔明 點解係蝗語？
清·錢彩《說岳全傳》：「兀術好生疑惑；忙出營前觀看；果然依舊旗幟鮮明；刀槍密布；不知何故。」

好撚靚仔

中間講啲嘢好似道理 但又有啲廢
不過佢開頭結尾啲寸嘴幽默野又幾好笑
好真實既一個人

第二個字係軋....俾車輾過嘅意思

小學嗰陣幾鍾意佢
後來飛輪海散咗就冇再追
依家睇到即刻要追返